支那人係咪開始無水 節以宜家咩都炒唔起?

iphone,紀念鈔....

「所以」

改去炒樓

炒左好多年啦

內銀好快爆